賀一誠不變應萬變：澳門未有足夠法例建金融中心

香港抗暴持續半年，不聽話的地方從來不得國家歡心。有消息指，北京要將澳門打造成亞洲金融中心，取代香港。不過，貴為新任澳門特首的賀一誠，也拒絕戴中共賜下的高帽。

香港電台報道，賀一誠回應有關傳聞時指，沒有聽過中央有「大禮」送給澳門，亦直認澳門暫時未有足夠人才和法例，建立外界所指的金融中心。對於有多名香港記者被拒絕入境採訪，賀一誠則指警方有自己的指引，尊重警方決定。

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

“尊重”警方決定，即係話警方先係佢上級

人員名單係香港警方俾嘅

可以建國際 牛肉干，鳳凰卷 中心！！